連612 channel都睇唔過眼基爾獸了

靠 #Save12 上位嘅某連登會員講到坐3、2年嘅鄧棨然、喬映瑜係鬼抵死，咁當初就唔好懶偽善咁係到 #Save12 啦，記得整 #Save8 膠卡哭喪啊。 )

Link

原來最後都係要捉鬼

消息咁靈通既

612係波台狗 分化撚 pr 公司

露底

拉啦 保護手足

有無原po

哇！猛料

基爾交友po最少仲有多三年玩

#10 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

係咪諗住話612分化，定係俾人hack ac

開喺cc tai啦

精彩lm

佢哋會扮睇唔到

另外十個分別判咗七個月，二年，三年

#933 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

其實佢係我哋波台派出去嘅臥底，你睇個名就知

好奇問下，而家612係咪嗰個柳成蔭

唔明-.-

佢全名係基爾獲加比達斯

佢係前多蒙特隊長